[油腸已備]Jupas late application幾時 deadline 求秒殺

今日星期日 冇得打電話問

Pish

佢個網冇寫咩

上網睇啦

Late applications may be accepted on EXCEPTIONAL bases if applicants could support their late applications with good reasons for the consideration of JUPAS, whose decision is final. All late accepted applications will be subject to a late charge of HK$300.

定係我睇漏咗

pish

有quit u proof 就得 幾時都ok
before jupas final selection
非玩嘢

如果冇變嘅一般都係5月中至尾deadline，不過樓主最好打去問問，佢地幾好人架

利申: 出年4月尾quit咗rejupas

巴打你係過來人?
之前追post話 final deadline

唔該巴打!
其實我驚依家Quit唔切 趕唔到deadline

樓主u year1?

係quit就快喇，我quit city幾日就收到封letter，但有d u可能要等一兩個禮拜

你有quit u letter jupas office 就一定俾 最遲你當dse 放榜啦

Quit Poly 我諗住聽日去Quit 之前apply咗一份上海intern唔知會唔會耐啲

巴打你咁講我好放心
唔該曬巴打

唔記得咗連登冇得油腸

近年多左人quit u 咁嘅

late application deadline過左都得?